[下一步] 黃之鋒應該收拾心情，專心準備下星期既G20，去宣傳香港問題

G20有幾重要，可以點宣揚香港人受欺壓，中港兩地點樣打壓港人，相信大家都明
全世界記者都會在場
其實都係時候諗下，有咩可以做
我覺得起碼有呢D︰

- Make noise + 場外設booth放個Mon係度播compilation影片，不斷播放警察濫權片段，指出警察已違反邊一D國際公約
- 講醫院或有Backdoor問題，警察可以access政府醫療記錄，搜捕示威市民，已有5人被捕，叫大家小心華為
- 官員外國護照一覽，show清楚D，要求有關國家cut passports
- 總結︰簡單列出近年香港不斷遭壓迫之事
- 議員遭DQ
- 書商遭擄去
- 自己加

云云組織之中，眾志仔應該算係最合適既，黃之鋒一出，全世界好多傳媒都會報。
個陣式可以係黃之鋒做英語宣傳，羅冠聰backup，周庭做日語宣傳。
大家點睇

push

Push

周婷之鋒一齊啦 周又識日文

跟進黃之鋒法案

G鋒去舉牌就岩
肯定乜撚BBC CBC CNN都影住佢

我都係咁話
呢啲先係眾志應該做嘅野
好過喺大台指手劃腳

Well said
佢地長處唔係控制群眾 係吸引注意 帶風向

支持
最緊要用好自己角色同能力
各有各做

推到gphone應為止

推

幫推

可以考慮
好過咩咩陳浩天去 無人識你呀

Push one push

黃之鋒 加 周庭 加 陳浩天

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

推

反正香港民間運動唔想要大台
而佢又算係喺香港嘅activists之中比較有國際知名度
呢個角色幾啱佢

推到黃之鋒見到
呢個角色的確係佢地最適合
雖然周庭啱啱先日本返黎馬不停蹄
黃之鋒又啱啱先出黎
但好希望佢地可以做到

同意,
佢有國際知名度

G鋒過去啦
香港有大家頂住家啦

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

pish

呢個真
寧願gphone多啲出國際層面幫香港發聲
好過係香港做大台又俾人屌鬼又可能俾黑警charge
Gphone我知你同你條team有睇連登
好好考慮下呢個意見